新買gaming notebook 打機Lag 到仆街

我前日買左隻MSI GS73VR 7RG CPU係i7-7770HQ , display 係GTX 1070 8GB , 16GB RAM 玩LOL lag 到仆街，得45FPS 左右

開埋Battfield 1 試下，無論全高定全低都係得45~50FPS , 到底咩事，部野咁撚貴點解可以咁垃圾 可以點做？

到底係我唔識set 定咩

push

橙

win10個錄野function

應該唔係，我冇開到

救命啊 咁辛苦打工買laptop 諗住可以享受下，結果

不想做人了

想問下咁多位巴打，我呢個spec 係咪理論上可以暢大部份pc game ?我上過can u run it 都啱佢個recomand spec

推

多謝 部機出左冇耐冇理由得我出事

嗚哇！！！！！

唔係啊，我一直有插住火牛，同埋電源個setting 搞左做高效能都係咁

用左内置顯卡行game?

其實我都覺得似，我google 過

啲人叫我將呢個轉做高效能處理器但都冇用

另外我發現有個setting 佢係咁

佢個電腦moon 係連左去內顯，咁係咪代表我用緊內顯打機？

sorry 情況緊急用手機開post 冇cap 到圖，見諒

拎去保養check

如果再唔得我決定打上去問了

會唔會係win10 xbox自動錄影搞到lag
google下

巴打我就係做完呢step 都冇反應

直接del鳩個Xbox啦

佢好似有add 隻game 去個list 度

唔該各位巴打，我開到BF1 全最高60FPS 啦

原來係我自己戇鳩同埋俾Geforce Experience呢個程式冼左鑊 我一開始都有諗過係唔係Display 未更新，但我開GeForce Experience 又話我Driver 係最新，搞到最後我自己上Nvidia 官網手動搵GTX1070 (NoteBook) Driver 先發現原來仲有更新加既版本,安裝完重開就成功了

打出黎俾後人參考下

唔該上邊咁多位